連登仔：HA根本抵撚死

犯咗法就要拉架啦
有咩好拗
根本抵死

Who fucking care？